新緣份配對計劃 - 幾個怒屌繼續搞

身為愛國既香港人係唔會因為人哋打壓而恐懼、唔需要退縮，會因為人哋話畀我哋聽唔可以做乜嘢，我哋就自己去滅聲

新緣份配對計劃分3輪進行，形式同操作上都會同以往不同，來自一個新概念。

同以往唔同既係，我地有唔同配對模式、唔會直接得到雙方聯絡資訊、有加密聊天室可以比大家隨心暢談

以下係活動簡介，今次係進行數字配對

第一回：10月04日-10月09日 (報名階段)

第二回：10月10日-10月14日 (選擇階段)

第三回：10月15日-下次計劃開始 (如果成功配對將於加密頻道聊天)

模 式：數字

—
參加者必須註冊成為會員

第一回：10月04日-10月09日 – 填妥參加表格及填寫一組4位數的數字，將根據該數字首先進行配對。例：A及B同時填寫111 即配對成功。A及B分別填寫不同數字 即配對失敗。

第二回：10月10日-10月14日 – 如參加者初步成功配對後將會收到網站內部信息，請細閣信息內容並按指示進行選擇及等於第三回合。

第三回：10月15日 – 成功配對的參加者將於第三回透過網站內部信息發放加密連結及密碼，使用本網站之加密Channel進行對話。

—
注意事項：

– 我們希望各位真確相信緣份，因此系統允許參加者多次報名，但每位參加者只能參加一次，如多過一次系統將連同第一次參加的資料一並取消。

– 所有結果不論回數均由網站信息系統發放 (首頁左上角 點擊 通迅) 而不是電郵發放，請於定時瀏覽網站。配對失敗者並不會獲得任何信息，敬請留意。

– 請留意活動模式，現時共有兩種不同配對模式，模式及玩法每一次不一定相同，詳情請留意模式簡介。

– 我們非重注重私隱，成功配對者均不會獲得對方任何聯絡資料，而是改由加密頻道進行對話。

– 成功配對後將會由網站信息系統發放一次性加密頻道網址及密碼進行單對單加密對話。頻道密碼及連結只會發放一次，請注意。

– 計劃會係於2017年10月04日00:00開放

—

另外 思。憶 現已開放！原意係 將你的所思所想化成文字 希望大家可以係入面留低你既故事同大家分享啦！！

祝各位如願以償

[url]
[/url]

思。憶

冇人玩㗎啦
依加興留tg啊

留tg真係會有人add？

搞咁耐都仲有咁多Bug

慢慢汁緊，都係業餘玩下所以時間唔多... 或者有bug可以講返

留名今晚報名

賣你個人資料架 唔好join

credit: 會員 山姆大叔.

幫推

巴打你個計劃已經收錄係呢個 post：
[老姑婆/單身狗/OBA] 各大交友平台/交友apps 上線啦!

thx ，但個數字會跟註冊人數而變依家係4位數，同埋配中會係聊天室傾計並唔會交配聯絡方法

各位中秋節快樂

你都知交配呀呢 賤種狗 屌你老母

屌你老母垃圾交配狗

其實冇咩大問題？有仔有女嘅唔好玩，單身嘅咪玩吓，多個平台選擇

負評嘅我諗你都係驚咗自己嘅另一半會玩啫

香港人成日要有選擇又成日話出來做野之後識唔到另一半毒撚唔敢面對面傾計拎聯絡方法，依家整左個平台出來啦，比到你有多個平台選擇又唔洗面對面傾計，做埋聊天室比你唔適合就走冇手尾跟 但都係要屌 有廣告要收錢要你好多個人資料都話啊 乜都冇喔但係

我覺得係班溝唔到仔／女既人，係都要其他人同佢一齊陪葬，見親所有交友 post
即刻潑冷水，即刻負評

魚蛋論作怪

幫推